У оквиру лабораторијских вјежби, упознали смо се са CANopen протоколом начином реализације једног једноставног 
система са два чвора. Ова реализација је базирана на старијој верзији  CANopenSocket (https://github.com/CANopenNode/CANopenSocket) 
имплементације CANopen протокола за Linux оперативни систем. Ваш задатак је да посљедњу 
лабораторијску вјежбу прилагодите на начин да се користи нова верзија имплементације CANopenLinux (https://github.com/CANopenNode/CANopenLinux).